12歲F同學：林鄭月娥你究竟想點？【903獨立調查】

12歲F同學：林鄭月娥你究竟想點？【903獨立調查】

Cls what s wrong with the fucking world

12歲大過佢嘅每次行動都要出黎

CLS咩事
聽日唔出黎唔係人